想做身體檢查

三字頭想搵個詳細啲既身體檢查做下

同平時睇開你果個醫生講

醫生介紹正常都平dd

依幾年好少睇醫生
保險agent應該知？

呢啲係咪直接買醫療保險好啲？醫療保險有每年包身體檢查如果真係唔好彩咁啱check到有事佢賠俾你

之前去過醫院做過
荃灣港安 差唔多成皮野
因為果排個人好易攰 成日標汗 麻痺
但睇完只叫減肥 跟住我去睇中醫就好番好多
照埋肺 做超聲波 總之最貴個個plan

我有買保險
我個份好似冇包每年身體檢查

剩係叫你減肥咪好
證明仲好健康

咁你份保險有冇包檢查完claim錢

冇
醫療保險大部分都唔包身體檢查

我嗰份有可能係自己供唔係公司個d，直接去私家醫院check啦